真係估唔到高登會沒落到咁既地步

同一個Topic，連登同高登既分別
連登，7300個正評

高登，300個正評都無

一定係連狗洗出黎!

連狗做假紅底，抄登冇人理姐

呢度7300 人有幾多係18 歲以上？

高登300 人有幾多係18 歲以上？

有幾多係 Staff

250個以上

其實呢，高登以前d post都係冇乜正負皮
係唔知點解過到嚟child登呢邊好易過千

自己睇個比例啦，就咁搵其中一個post出嚟講有乜意思

似

高登一向d po頂盡都係幾百正評架啦
連登ac個個人有實多正評架

連登有冇邊個負皮post高得過呢個post

邊撚個唔出聲比負皮我，自己過去考古台睇睇啦

出名到全城熱話嘅"雞全部都係雞"都係得上面個post 嘅 1/3

拍埋戲嘅紅van每個post都係得一百鬆d

好多出名嘅post都係唔過千

我是一個 西伯利亞人 冬天的冠軍

馬神

係child登呢邊當撚左上facebook咁，求其望左個post放底正負皮就走人

牙早

#reply好可愛 #高登仔 #2011

高登app都del了

曲線贊連登User-friendly

高登admin都無心管理

你咁講咪姐係迫牙祖改到D POST 個個幾十億LIKE姐

根本係Child登仔當自己上緊Facebook
係唔係都撳咗個Like先，所以正負皮咪多囉

係 有啲post百幾個正評 留言得十零個

有細蚊仔識上高登既咩原來？

啱，唔理3721，總之啱自己睇嘅就正評咗先

你傻撚咗？肥姐個post咁on9 都15萬正皮

連登d正負評好情緒化 好有facebook嘅感覺

28/6/2011 9:34

btw原來已經七年，諗諗下我都有印象入過個post

好簡單，真係因為連登太多人
基本上有一大半人都係高登CD-ROM
另一大半人係慕名而来
佢地連CD-ROM都唔係，本身完全無上過高登
但因為連登註冊方便
搞到基本上香港人人一個AC

真係唔好咁天真以為連登啲人係來自高登
高登走咗嗰一半人根本撐唔起連登

咁都有得打飛機 服鳩左你

利申 好少係高登比正皮

但同高唔高汁唔係成正比

但係睇reply人數又唔似會過千

bug黎架 果排有得刷

咪撚玩啦，兩邊都多小朋友都講得出

做乜啫你

佢地未撚去過嘛

上次連仔開個post
D正評係零晨係好穩定咁升
平均一分鐘十個左右
去到朝早先停

一邊係多小朋友
一邊係少小朋友（因為根本人就少）
不過個邊啲小朋友鍾意扮成熟咁解
算鳩數啦，有時袁彌明冇講錯，做大事既人點會上埋咁多呢啲19科林浪費時間

10年前玩開既慣左手勢 淨係回覆口水戰
年輕少少既玩開fb乜都評但無人駁

我到而家都從來唔用評分同block功能 咩留名都極少用

Uwants咩要正評

賤種許業畜洗回覆數洗正負皮唔敢回應
垃圾抄登仔博上位造新聞屈人吸毒
垃圾壇垃圾會員

高登幾時係用 黎分多唔多人上

岩岩望下你既post
你講個堆全部都係你9up諗出黎
證據都冇件

收皮啦弱智仔
屌柒連狗呢隻柒頭皮要證據?
佢唔敢回應已經係最大既證據

其實應該係因為呢度個AC好易就有